\begin{question}[section=1,subtitle={Tapchanger},difficulty=,mode=lab,type=thr,tags={2019}]
Was kann mit dem Tapchanger Algorithmus gereglet werden?
\begin{compactenum}
\item Es wird die Eingangsspannung vom Netz geregelt.
\item Es werden die PV-Anlagen geregelt.
\item Steuern von Haushaltslasten
\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
Antwort 1,2
\end{solution}
